<resources>
    <string name="app_name">Coumo</string>

    <!-- login page -->
    <string name="id">아이디</string>
    <string name="password">비밀번호</string>
    <string name="login_as_customer">일반 고객 로그인</string>
    <string name="login_as_owner">사장님 로그인</string>
    <string name="register">회원가입</string>
    <string name="find_id_pw">아이디/비밀번호 찾기</string>
    <string name="impossible_find_owner_in_app">사장님 회원가입 및 아이디/비밀번호 찾기는 WEB에서만 가능합니다</string>

    <!-- sign up page -->
    <string name="at">\@</string>
    <string name="wrong_password_rule">8~16자의 영문 대/소문자, 숫자, 특수문자를 사용해 주세요.</string>
    <string name="right_password_rule">올바른 형식입니다</string>
    <string name="dup_id">중복되는 아이디입니다.</string>
    <string name="useful_id">사용가능한 아이디입니다.</string>
    <string name="wrong_date_format">올바르지 않은 날짜 형식입니다. Ex) 2024.01.01</string>


    <!-- find account page -->
    <string name="find_id">아이디 찾기</string>
    <string name="find_pw">비밀번호 찾기</string>
    <string name="send_code">인증번호 발송</string>
    <string name="resend_code">인증번호 재발송</string>

    <string name="account_hello">안녕하세요 %s님!</string>

    <string name="post_date">%s에 작성됨</string>

    <string name="home">홈</string>
    <string name="coupon">내 쿠폰</string>
    <string name="community">동네 소식</string>
    <string name="account">내 계정</string>
    <!-- home -->

    <!-- coupon -->
    <string name="align">정렬방식</string>
    <string name="most_store">👍 많이 적립한 가게</string>
    <string name="recent_store">⏰ 최근 적립한 가게</string>

    <string name="qr_title">QR/바코드로 빠른 적립</string>

    <!-- community -->
    <string name="view_all">전체보기</string>
    <string name="new_menu">✨ 신메뉴</string>
    <string name="no_show">⏰ 노쇼 빈자리 SALE</string>
    <string name="event">🎉 이벤트</string>

    <string name="all_title_1">우리동네 여러 혜택을 모아봤어요</string>
    <string name="all_title_2">우리동네 인기상품 리스트!</string>

    <string name="new_menu_title">우리동네 신메뉴들을 찾아봤어요</string>
    <string name="no_show_title">우리동네 노쇼빈자리 SALE을 찾아봤어요</string>
    <string name="event_title">우리동네 이벤트들을 찾아봤어요</string>

    <string name="coupon_format">쿠모로 %d개 모았어요!</string>

    <!-- account page -->
    <string name="my_profile">내 프로필</string>
    <string name="service_center">쿠모 고객센터</string>
    <string name="logout">로그아웃</string>
    <string name="call_number">1577–9999</string>
    <string name="withdraw">탈퇴하기</string>

    <string name="name">이름</string>
    <string name="birth">생년월일</string>
    <string name="nick">닉네임</string>
    <string name="gender">성별</string>
    <string name="phone">전화번호</string>

    <string name="dialog_cancel">취소</string>
    
    <!-- 이용약관 -->
    <string name="string_agree_service">
        # 앱 이용 약관\n
\n
이용약관\n
제1조\n
목적\n
\n
본 약관은 주식회사 쿠모(COUMO)가 제공하는 서비스를 이용함에 있어 회사와 회원의 권리·의무, 책임사항 및 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 한다.\n
\n
제2조\n
정의\n
\n
본 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같다. 본 조에 의하여 정의되지 않은 본 약관상의 용어의 의미는 일반적인 거래관행에 따른다\n
\n
사이트란, 회사가 서비스를 회원에게 제공하기 위하여 컴퓨터 등 정보통신설비를 이용하여 설정한 가상의 영업장을 의미한다. 현재 회사가 운영하는 사이트는 아래와 같으며, 더불어 서비스를 제공하는 안드로이드 환경의 서비스를 포함한 모바일 앱과 웹사이트를 포함한다.\n
\n
그 외 회사에서 공지 및 운영하는 기타 모바일 앱 및 웹사이트 서비스란, 쿠모 서비스에 가입한 고객(회원)이 파트너의 매장 내 상품 및 용역(이하 상품 등)을 구매함에 따라 해당 파트너로부터 모바일 쿠폰을 제공받고, 향후 고객이 해당 매장에서 쿠폰을 이용하여 상품 등과 교환할 수 있도록 회사가 제공하는 인터넷 기반의 서비스(관련 부가서비스 포함)를 의미하며, 이에 한정되지 않고 추후 회사에서 공지하고 제공하는 기타 웹사이트 및 서비스 앱을 포함한다.\n
회원이란, 회사의 서비스에 접속하여 본 약관에 따라 회사와 서비스 이용계약을 체결하고 회사가 제공하는 서비스를 이용하는 자를 의미한다.\n
파트너란, 매장을 관리·운영할 권한이 있어 쿠모 이용약관(파트너용)에 따라 회사와 쿠폰 서비스 이용계약을 체결하고, 회사가 제공하는 서비스를 이용하기로 제휴한 자를 의미한다.\n
매장이란, 파트너가 운영·관리하고 있는 전체 지점(직영점 및 가맹점 모두 포함)을 의미하며, 향후 파트너가 개설·운영할 지점도 제외되어야 할 특별한 사유가 없는 한 이에 포함되는 것으로 본다.\n
쿠폰이란, 회원이 상품 등을 구매할 경우 매장이 제공하는 마일리지로, 회원은 적립한 쿠폰을 이용하여 해당 매장에서 회사와 파트너가 사전 협의한 범위 내의 상품 등을 구매할 수 있다.\n
혜택이란, 파트너가 회원에게 마케팅을 목적으로 지급하는 쿠폰 등을 의미하며, 고객은 쿠폰을 사용하여 매장에서 상품 등으로 교환할 수 있다.\n
모바일 앱이란, 회사가 회원에게 모바일 환경에서 서비스를 제공하기 위하여 관리·운영하는 어플리케이션(App)을 의미하며, 회원은 모바일 앱을 통하여 매장별 쿠폰 적립 및 혜택 확인 등 다양한 기능을 이용할 수 있다.\n
\n
제3조\n
약관의 명시와 설명 및 개정\n
\n
회사는 본 약관의 내용과 상호 및 대표자 이름, 주소, 전화번호, 이메일, 사업자등록번호 등을 회원이 쉽게 알 수 있도록 사이트에 게시한다. 다만, 약관의 구체적 내용은 회원이 연결화면을 통하여 볼 수 있도록 할 수 있다.\n
회사는 『전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률』, 『약관의 규제에 관한 법률』, 『전자문서 및 전자거래 기본법』, 『전자서명법』, 『정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률』, 『소비자기본법』 등 관련법령을 위배하지 않는 범위에서 본 약관을 개정할 수 있다.\n
회사가 약관을 개정할 경우에는 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행 약관과 함께 사이트의 초기화면(또는 인터넷 사이트)에 그 적용일자 7일 이전부터 적용일자 전일까지 공지하기로 한다. 다만, 회원에게 불리한 약관의 개정의 경우에는 적용일자 30일 전 전자우편, 전자메시지 등 전자적 수단을 통해 회원에게 변경사항을 통지하기로 한다.\n
제3항에 의해 변경된 약관은 관련 법령에 특별한 규정, 기타 부득이한 사유가 없는 한 그 적용일자 이전으로 소급하여 적용되지 아니한다.\n
제3항에 따라 공지된 적용일자 이후에 회원이 명시적으로 거부의사를 표명하지 않을 경우 회원은 개정된 약관에 동의하는 것으로 간주하며, 변경된 약관에 동의하지 않는 회원은 회사에 서비스 이용 계약의 해지를 요청할 수 있다.\n
회원이 변경된 약관에 명시적으로 거부의사를 표명한 경우, 회원은 서비스의 이용을 중단할 수 있다.\n
회사는 제공하는 서비스 내의 개별 서비스에 대한 별도의 약관 또는 이용조건을 둘 수 있으며 개별 서비스에서 별도로 적용되는 약관에 대한 동의는 회원이 개별 서비스를 최초로 이용할 경우 별도의 동의절차를 거치게 된다. 이 경우 개별 서비스에 대한 이용약관 등이 본 약관에 우선한다.\n
회원은 약관 변경에 대하여 주의의무를 다하여야 하며, 변경된 약관의 부지로 인한 회원의 피해는 회사가 책임지지 아니한다.\n
본 약관에서 정하지 아니한 사항과 본 약관의 해석에 관하여는 관련법령의 규정과 일반 상관례에 따른다.\n
\n
제4조\n
서비스의 제공, 변경, 종료\n
\n
회사는 다음 각 호와 같은 서비스를 회원에게 제공하기로 한다.\n
쿠폰 적립 및 이용 지원 서비스\n
혜택 제공 및 이용 지원 서비스\n
제휴 매장 검색 및 추천 서비스\n
이에 수반되는 기타 서비스 일체\n
회사는 신규 서비스로의 전환, 서비스 포기, 회사의 폐업, 합병, 분할, 영업양도, 회사 정책의 변경 등 상당한 이유가 있을 경우, 제공하고 있는 서비스의 전부 또는 일부를 변경 또는 종료할 수 있으며, 이 경우, 회사는 회원에게 서비스 변경 또는 종료될 서비스의 내용, 사유, 시기 등을 사이트 및 전자문서 등 회원이 충분히 인지할 수 있는 방법으로 변경일(또는 종료일)로부터 30일 전 통지한다.\n
회사는 서비스의 전부 또는 일부를 회사의 정책 및 운영상 이유로 임의로 변경 또는 종료할 수 있으며, 관련 법령 및 개별약관에서 특별히 정하지 않는 한 회원에게 별도의 보상은 실시하지 않는다.\n
\n
제5조\n
서비스의 일시적 중단\n
\n
회사는 서비스의 제공 중단의 사유가 발생한 경우 제3조 제3항에서 정한 방법으로 회원에게 공지 후 일시적으로 중단할 수 있다. 다만, 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력, 정보통신설비의 보수점검·교체, 고장, 통신의 두절 등 회사의 귀책사유 없이 발생하는 등 사전 공지가 불가능한 사유로 인한 서비스 제공이 중단되는 경우에는 사후 공지할 수 있다.\n
회사는 제1항의 사유로 서비스의 제공이 일시적으로 중단됨으로 인하여 회원이 손해를 입은 경우 해당 손해에 대하여 배상한다. 단, 회사의 고의 또는 과실이 없음을 입증하는 경우에는 그러하지 아니하다.\n
\n
제6조\n
회원가입 등\n
\n
회원 가입을 희망하는 자(이하 가입신청자)는 회사가 정한 가입양식에 따라 회원정보를 기입한 후 본 약관에 동의한다는 의사표시를 함으로써 회원가입을 신청한다.\n
회사는 제1항과 같이 회원으로 가입할 것을 신청한 가입신청자 중 다음 각 호에 해당하지 않는 한 회원으로 등록한다. 만약 회사가 회원가입신청의 승인을 거부하거나 유보하는 경우, 회사는 해당 가입신청자에게 즉시 사유와 함께 이를 통지한다.\n
가입신청자가 기입한 회원정보에 명백한 허위 기재, 누락 또는 오기가 있는 경우\n
회사가 회원의 본인확인 절차를 실시하여 본인 확인이 되지 않거나 본인이 아님이 확인된 경우\n
이미 가입된 회원과 정보가 동일한 경우\n
본 약관의 목적을 초과하여 부정한 용도 또는 영리를 추구할 목적으로 서비스를 이용하고자 하는 경우\n
기타 가입신청자를 회원으로 등록하는 것이 기술상 불가능하거나, 사이트의 운영 또는 관리에 현저한 지장을 준다고 판단되는 경우\n
회원가입 계약의 성립시기는 회사의 승낙이 가입신청자에게 도달한 시점으로 한다.\n
회원은 언제든지 본인의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있다. 다만, 서비스 관리를 위해 필요한 단말기 식별번호(디바이스 아이디 또는 IMEI) 등은 수정할 수 없다.\n
회원은 회원정보에 변경이 있는 경우, 회원정보 수정 등의 방법으로 그 변경사항을 반영하여야 한다. 회원정보 수정을 하지 않음으로써 발생하는 회원의 손해에 대하여 회사는 아무런 책임을 지지 않는다.\n
\n
제7조\n
회원 탈퇴, 자격 제한 등\n
\n
회원은 회사에 언제든지 탈퇴를 요청할 수 있으며, 회사는 회원의 회원탈퇴 요청 즉시 회원탈퇴를 처리한다. 회원탈퇴 시 소진되지 않은 쿠폰 및 혜택은 회원의 의사에 따라 이에 대한 권리를 포기한 것으로 간주하여 탈퇴와 동시에 전부 소멸된다.\n
회원이 제8조에 따라 휴면계정으로 전환 후 3년의 기간 동안 로그인을 통해 휴면계정 해지를 신청하지 않을 시 회사는 회원탈퇴를 처리 한다.\n
회원이 다음 각 호의 사유에 해당하는 경우, 회사는 회원의 자격을 제한 또는 상실시킬 수 있다. 회원이 회원자격을 상실할 경우 보유한 포인트, 혜택은 전부 소멸된다.\n
제6조 제2항의 규정에 따른 회사의 이용계약 거부 사유가 있는 경우\n
회원정보에 허위 내용을 입력하거나 타인의 정보를 도용한 경우\n
사이트의 이용과 관련하여 회원이 부담하는 채무를 기일에 이행하지 않는 경우\n
회사나 다른 회원 및 제3자의 권리나 명예, 신용 등 기타 정당한 이익을 침해하거나 법령 또는 미풍양속에 위배되는 행위를 하는 경우\n
다른 사람의 사이트 이용을 방해하거나 그 정보를 도용하는 등 부정한 행위를 하는 경우\n
회사의 원활한 서비스 제공을 방해하는 행위를 하거나 그러한 행위를 시도한 경우\n
주소, 전자우편 등 회원정보를 잘못 입력하거나 변경하지 않는 등 회원의 귀책사유로 인하여 회사가 상당한 노력을 기울였음에도 불구하고 회원에게 통지 또는 연락을 할 수 없게 된 경우\n
본 약관 제13조 회원의 의무를 위반하는 행위를 하는 경우\n
본 약관의 규정 또는 회사의 이용정책 등을 위반하거나 법령 기타 공서양속에 반하는 행위를 하는 경우\n
회사는 회원 자격의 제한을 위하여 회원의 서비스 이용을 단계적으로 제한(경고, 일시정지, 영구정지 등)할 수 있다.\n
회사가 회원 자격을 제한시킨 후 동일한 행위가 2회 이상 반복되거나 30일 이내에 그 사유가 시정되지 아니하는 경우 회사는 회원에게 통지 후 회원 자격을 상실시킬 수 있다.\n
회원의 탈퇴, 자격 상실 등으로 서비스 이용계약이 종료된 경우, 이에 관하여 발생한 손해는 회원 자신이 부담하여야 하며, 회사는 일체의 법적 책임을 부담하지 않는다.\n
회원은 본 조에 따른 자격 제한 또는 상실 조치에 대하여 회사가 정한 절차에 따라 이의를 신청할 수 있다. 회사는 회원의 이의가 정당하다고 인정할 경우 즉시 서비스의 이용을 재개하기로 한다.\n
\n
제8조\n
휴면계정 관리\n
\n
회사는 회원이 최종접속일로부터 1년 이상 서비스 미이용시 휴면계정으로 간주하고 회사가 제공하는 서비스 이용을 제한 또는 상실시킬 수 있다.\n
휴면계정으로 전환된 회원은 회사가 제공하는 모든 서비스를 이용할 수 없으며, 별도의 인증 절차를 통해 휴면계정에서 활동계정으로 변경 시 지속적인 서비스를 받을 수 있다.\n
회사는 휴면계정으로 전환하기 최소 30일 전 서면, 전자우편, 팩스, 전화, 문자전송 또는 이에 상당하는 방법으로 휴면계정 전환대상 예정인 회원에게 사전 통지한다.\n
회사는 휴면계정으로 전환된 회원의 정보 중 개인정보는 분리하여 보관한다.\n
회원이 휴면계정으로 전환 후 3년의 기간 동안 로그인을 통해 휴면계정 해지를 신청하지 않을 시, 회사는 해당 회원의 개인정보를 모두 파기한다.\n
휴면계정 전환 이전에 지급되었던 포인트 및 혜택은 유효기간 만료 시 자동 소멸되어 복구되지 않으며, 회원은 이를 이유로 회사에 손해배상 청구 등을 할 수 없다.\n
\n
제9조\n
회원에 대한 통지\n
\n
회사가 회원에 대한 통지를 하는 경우, 본 약관에 별도 규정이 없는 한 서비스 내 전자우편, 전자 메시지 등으로 할 수 있다.\n
회사는 불특정다수 회원에 대한 통지의 경우 7일 이상 사이트 내 공지사항에 게시함으로써 개별 통지에 갈음할 수 있다. 다만, 회원 본인의 거래에 관련하여 중대한 영향을 미치는 사항에 대하여는 개별 통지한다.\n
\n
제10조\n
정보의 제공 및 광고의 게재\n
\n
회사는 서비스 이용 중 필요하다고 인정되는 다양한 정보를 서비스 내 공지사항, 서비스 화면, 모바일 앱 등의 방법으로 회원에게 제공할 수 있다. 다만, 회원은 관련법령에 따라 회사에게 부과된 의무이행을 위한 절차안내, 고객문의 등에 대한 답변, 기타 거래관련정보 등을 제외하고는 언제든지 수신 거절을 할 수 있다.\n
회사는 회원의 마케팅 정보 수신 동의 여부에 따라 서비스의 운영과 관련하여 회원의 서비스 화면, 모바일 앱, 전자우편, 전자 메시지 등을 통하여 광고를 게시 또는 전송할 수 있으며, 회원의 사전 동의를 받지 않는 영리목적의 광고성 정보를 게시 또는 전송하지 않는다.\n
전항에도 불구하고, 회사가 본 약관에 따른 재화 또는 용역의 거래관계를 통하여 회원으로부터 직접 연락처를 수집하고, 6개월 이내에 자신이 취급하고 회원과 거래한 것과 동종의 재화 또는 용역에 대한 영리목적의 광고성 정보를 전송하려는 경우 회원의 명시적인 사전동의가 없더라도 광고성 정보를 전송할 수 있다.\n
\n
제11조\n
회사의 의무\n
\n
회사는 본 약관이 금지하거나 관련 법령 기타 공서양속에 반하는 행위를 하지 않으며 본 약관이 정하는 바에 따라 지속적이고, 안정적으로 서비스를 제공하는 데 최선을 다한다.\n
회사는 회원이 안전하게 서비스를 이용할 수 있도록 회원의 개인정보(신용정보 포함)보호를 위한 보안시스템을 갖추어야 하며, 개인정보처리방침을 공시하고 준수한다.\n
회사는 회원으로부터 제기되는 의견이나 불만이 객관적으로 정당하다고 인정될 경우에는 회원의 불만을 해결하기 위해 노력한다. 회원이 제기한 의견이나 불만사항에 대해서는 회원에게 처리과정 및 결과를 전달한다.\n
\n
제12조\n
회원의 의무\n
\n
회원은 다음 각 호의 행위를 하여서는 아니 된다.\n
회원가입 신청 또는 회원정보 변경 시 허위 내용을 등록하는 행위\n
타인의 정보를 도용하는 행위\n
회사가 게시한 정보를 무단 변경하는 행위\n
다른 회원의 개인정보 및 계정정보를 수집하는 행위\n
회사의 사전동의 없이 영리 목적으로 서비스를 이용하거나, 광고성 정보를 전송하기 위하여 서비스를 이용하는 행위\n
리버스엔지니어링, 디컴파일, 디스어셈블 및 기타 일체의 가공행위를 통한 서비스의 복제, 분해, 모방 및 기타 변경 등을 하는 행위\n
자동접속 프로그램을 사용하는 등 비정상적인 방법으로 서비스를 이용하여 회사의 서버에 부하를 일으켜 정상적인 서비스의 제공 또는 이용을 방해하는 행위\n
본인이 아닌 제3자에게 접속 권한을 부여하는 행위\n
회사 또는 제3자의 지적재산권을 침해하는 행위\n
회사 또는 제3자의 명예를 훼손하거나 업무를 방해하는 행위\n
외설 또는 폭력적인 메시지, 화상, 음성, 기타 미풍양속에 반하는 정보를 서비스에 공개 또는 게시하는 행위\n
기타 서비스의 안정적인 운영에 지장을 주거나 줄 우려가 있는 일체의 행위\n
회원은 관계법령, 본 약관, 이용안내 및 서비스와 관련하여 회사가 통지하는 사항 등을 준수하여야 하며, 위 사항을 위반하거나 기타 회사의 업무에 방해되는 행위를 하여서는 아니 된다.\n
\n
제13조\n
개인정보보호\n
\n
회사는 서비스 제공을 위하여 필요 최소한의 범위 내에서 개인정보를 수집한다.\n
회사는 개인정보를 수집하기 전 정보주체에게 그 목적을 고지하고 동의를 받기로 한다.\n
회사는 수집된 개인정보를 목적 외의 용도로 이용할 수 없으며, 새로운 이용목적이 발생한 경우 또는 제3자에게 제공하는 경우에는 사전에 정보주체에게 그 목적을 고지하고 동의를 받기로 한다. 다만, 관련 법령에 달리 정함이 있는 경우에는 예외로 한다.\n
회사가 정보주체의 동의를 받아야 하는 경우에는 개인정보 관리책임자의 신원(소속, 성명 및 전화번호, 기타 연락처), 정보의 수집목적 및 이용목적, 제3자에 대한 정보제공 관련사항(제공받은 자, 제공목적 및 제공할 정보의 내용) 등 『정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률』등 관련 법령에서 규정한 사항을 미리 명시하거나 고지해야 하며 정보주체는 언제든지 이 동의를 철회할 수 있다.\n
정보주체는 언제든지 회사가 가지고 있는 자신의 개인정보에 대해 열람 및 오류 정정을 요구할 수 있으며 회사는 이에 대해 지체 없이 필요한 조치를 취하여야 한다. 정보주체의 오류 정정 요구가 있는 경우, 회사는 그 오류를 정정할 때까지 해당 개인정보를 이용하지 않는다.\n
회사는 개인정보의 보호를 위하여 정보주체의 개인정보를 취급하는 자를 최소한으로 제한하여야 하며, 개인정보의 분실, 도난, 유출, 동의 없는 제3자 제공, 변조 등으로 인한 정보주체의 손해에 대하여 회사는 배상할 책임을 부담한다. 단, 회사에게 고의 또는 과실이 없는 경우에는 그러하지 아니하다.\n
회사 또는 그로부터 개인정보를 제공받은 제3자는 개인정보의 처리목적을 달성하거나 보관기간이 도과한 경우에는 해당 개인정보를 지체 없이 파기하기로 한다.\n
회사는 개인정보의 수집·이용·처리에 관한 동의 거절 시 제한되는 서비스를 구체적으로 명시하고, 필수 수집항목이 아닌 개인정보의 수집·이용·처리에 관한 정보주체의 동의 거절을 이유로 회원가입 등 서비스 제공을 제한하거나 거절하지 않는다.\n
회사의 사이트 이외의 링크된 외부 사이트에서는 회사의 개인정보처리방침이 적용되지 않는다. 정보주체는 링크된 외부사이트의 개인정보 취급과 관련하여서는 해당 외부사이트의 개인정보처리방침을 확인할 책임을 부담한다.\n
회사는 다음과 같은 경우에 법이 허용하는 범위 내에서 정보주체의 개인정보를 제3자에게 제공할 수 있다.\n
수사기관이나 기타 정부기관으로부터 적법한 절차에 따른 정보제공을 요청받은 경우\n
정보주체가 관련 법령을 위반하는 등의 부정행위를 확인하기 위해 필요한 경우\n
서비스 제공 또는 관리에 필요한 최소한의 개인정보(성명, 생년월일, 전화번호)를 제공하여야 하는 경우\n
서비스 이용이 종료된 이후에도 반품, 교환, 환불, 취소 등을 위하여 필요한 경우\n
기타 관련 법령에 의해 요구되는 경우\n
기타 본 조에서 정하지 않은 사항은 회사의 개인정보 처리방침에 따른다.\n
\n
제14조\n
\n
쿠폰 적립 및 이용\n
\n
파트너 운영 매장에서 상품 등을 구입하고 그에 따른 대금을 결제한 회원은 회사와 파트너가 약정한 바에 따라 쿠폰을 제공받는다. 단, 회원에 대한 쿠폰 부여와 복구, 결제수단 등 충전 방식과 사용정책, 유효기간 등 세부 사항은 파트너가 정하며, 파트너의 쿠폰 관련 정책에 대해서는 파트너가 책임을 지고 회사는 회원에 대하여 어떠한 책임을 지지 않는다.\n
회원이 특정 상품 등을 구매하거나 포인트 또는 혜택을 결제 수단으로 사용하는 경우, 별도의 쿠폰이 적립되지 않을 수 있으며, 이에 대하여 파트너는 회원의 구매 또는 결제 시 이러한 사항에 대하여 안내하여야 한다.\n
회원은 파트너가 정한 기준에 따라 쿠폰을 합산하여 적립 및 사용할 수 있으며, 적립한 쿠폰은 파트너가 정한 범위 내의 상품 등으로 교환하거나 구매대금의 일부로 사용할 수 있다. 단, 파트너는 매장별로 혜택 사용을 위한 조건(최소 구매금액 설정, 다른 포인트 또는 혜택과의 중복사용 불가 등)을 부가할 수 있다.\n
회원은 본인이 소유한 쿠폰을 타인에게 양도, 대여 또는 담보의 목적으로 이용할 수 없다.\n
회원은 다른 회원이 적립한 쿠폰을 부정하게 이용하여서는 아니 되며, 회사는 쿠폰에 대한 적법한 권리가 있는 회원으로부터 부정이용 신고 등을 접수한 경우에는 즉시 이를 해결하기 위한 조치를 취하기로 한다.\n
회원은 적립된 쿠폰을 금전 등 다른 지급수단의 형태로 교환 또는 환불해 줄 것을 요청할 수 없다.\n
쿠폰 적립 기준은 파트너의 방침에 따라 임의로 변경될 수 있으며, 회사는 회원에게 파트너의 쿠폰 적립 및 기준 변경에 관하여 어떠한 책임을 지지 아니한다.\n
회원정보의 변경으로 인한 쿠폰 이전 등의 처리는 회사의 내부 방침에 따른다.\n
기타 본 약관 및 사이트의 이용안내에 규정되지 않은 사항에 대해서는 소비자 피해보상규정에서 정한 바에 따른다.\n
\n
제15조\n
쿠폰 적립\n
\n
회원은 특정 파트너가 인정하는 결제수단으로 특정 파트너에게 대가를 미리 지급하여 쿠폰을 적립할 수 있다.\n
다음 각호에 해당하는 경우 회사 또는 파트너는 회원의 충전을 제한할 수 있다.\n
파트너의 쿠폰 적립 정책에 반하는 경우\n
비정상적인 방법으로 서비스를 이용하는 것으로 판단되는 경우\n
타인의 명의, 계좌정보 등을 도용하여 쿠폰을 적립하는 것으로 판단되는 경우\n
기타 적립이 불가능한 기술적, 제도적 사유가 발생한 경우\n
회원은 본 조의 쿠폰 적립에 관한 사항은 제휴 파트너의 각 정책에 따라 운영되고 있으며, 회원과 파트너 사이에 쿠폰 적립에 관한 분쟁이 발생할 경우에도 회사는 해당 분쟁을 해결하거나 중재할 의무가 없으며, 이에 관하여 아무런 법적 책임을 부담하지 않는 것임을 이해하였으며, 이에 동의한다.\n
\n
제16조\n
쿠폰 정정, 취소\n
\n
적립된 쿠폰에 오류가 있을 경우 회원은 오류발생 시점부터 7일 이내 회사나 파트너에 정정 신청을 하여야 하며, 회사나 파트너는 회원의 정정 신청일로부터 최대 30일 이내에 조치를 취하기로 한다. 단, 회원은 필요한 경우 쿠폰 적립 오류를 증명할 수 있는 객관적 자료(영수증 등)를 제시하여야 한다.\n
회원이 상품 등의 구매취소, 반품, 기타의 사유에 의해 쿠폰의 적립이 취소되는 경우 취소분만큼 기 지급된 쿠폰은 자동으로 차감된다.\n
\n
제17조\n
쿠폰 유효기간 및 소멸\n
\n
회원이 회원탈퇴하는 경우 및 쿠폰의 유효기간이 만료되는 경우 회원의 쿠폰은 소멸된다.\n
쿠폰의 유효기간은 파트너의 각 정책에 따르며, 파트너는 매장별 쿠폰의 유효기간을 회원의 상품 등의 구매 또는 결제 시 안내하여야 한다. 위 유효기간 내에 사용되지 않은 쿠폰은 유효기간 만료일의 익일에 먼저 적립된 쿠폰부터 일 단위로 자동 소멸된다.\n
회원탈퇴 및 유효기간 만료로 인하여 소멸된 쿠폰은 다음 각 호에서 정한 바에 따라 처리된다.\n
회원탈퇴로 인한 쿠폰 소멸 : 회원탈퇴 처리 완료일까지 적립된 쿠폰은 회원탈퇴 이후 사용이 불가하다.\n
유효기간 만료로 인한 쿠폰 소멸 : 유효기간이 만료된 쿠폰은 어떠한 경우에도 복원되지 않는다.\n
회사는 유효기간 만료에 따른 소멸예정 쿠폰, 소멸시기 등 쿠폰 소멸과 관련된 내용을 회원이 모바일 앱에서 확인할 수 있도록 조치한다.\n
\n
제18조\n
파트너의 혜택 제공 및 이용\n
\n
회원은 파트너의 혜택 제공에 대하여 동의 또는 거부할 수 있으며, 파트너는 동의를 표시한 회원에 대하여 전자 메시지, 전자우편 또는 그 밖의 수단으로 혜택을 전송할 수 있다.\n
회원은 매장별로 파트너가 정한 기준에 따라 혜택을 사용함으로써 해당 매장의 상품 등으로 교환하거나 할인된 가격으로 구매할 수 있다. 단, 파트너는 매장별로 혜택 사용을 위한 조건(최소 구매금액 설정, 포인트 또는 다른 혜택과의 중복사용 불가 등)을 부가할 수 있다.\n
회원은 파트너가 정한 혜택의 유효기간 내에 혜택을 사용하여야 하며, 유효기간이 경과한 혜택은 자동 소멸된다. 단, 회원탈퇴 또는 자격상실 시 지급받은 혜택은 자동으로 소멸된다.\n
회원이 과실 또는 고의로 수령한 혜택을 삭제한 경우에는 회원은 파트너에게 혜택의 복구를 요청할 수 있으며, 회사는 파트너가 요청한 내용에 따라 혜택의 복구를 처리한다. 단, 파트너가 매장별 상황을 고려하여 복구 요청을 거절하는 경우, 회사는 이에 대하여 책임을 지지 않는다.\n
회원은 본인이 소유한 혜택을 다른 회원에게 양도할 수 없다.\n
회원은 수령한 혜택을 금전 등 다른 지급수단의 형태로 교환 또는 환불해 줄 것을 요청할 수 없다.\n
회원정보의 변경으로 인한 혜택 이전 등의 처리는 회사의 내부 방침에 따른다.\n
기타 본 약관 및 사이트의 이용안내에 규정되지 않은 사항에 대해서는 소비자 피해보상규정에서 정한 바에 따른다.\n
\n
제19조\n
모바일 앱 이용\n
\n
회원은 모바일 앱을 이용하여 매장별 쿠폰 적립 및 혜택 지급 현황을 확인하거나, 회원의 현재 위치 주변에 소재한 제휴 매장을 검색할 수 있다.\n
회원이 모바일 앱을 이용하고자 하는 경우, 회원은 회사가 회원의 위치정보를 이용한 서비스 제공을 목적으로 하는 쿠모 위치정보 이용약관에 동의하고, 본인의 위치정보를 회사에 제공하여야 한다.\n
\n
제20조\n
권리의 귀속\n
\n
서비스에 관한 일체의 저작권 등 지적재산권은 회사에 귀속된다.\n
회사가 제공하는 서비스의 디자인, 회사가 만든 텍스트, 스크립트, 그래픽, 회원 상호 간 전송 기능 등 회사가 제공하는 서비스에 관련된 모든 상표, 서비스 마크, 로고 등에 관한 저작권 등 지적재산권은 대한민국 및 외국의 법령에 기하여 회사가 보유하고 있거나 사용할 권한이 있다.\n
회사는 서비스와 관련하여 회원에게 회사가 정한 이용조건에 따라 계정, 아이디, 콘텐츠 등을 이용할 수 있는 이용권한만을 부여하며, 회원은 이를 양도, 판매, 담보제공하는 등으로 처분할 수 없다.\n
회원은 서비스를 이용하면서 얻은 정보 중 회사에게 지적재산권이 귀속된 정보를 회사의 사전 승낙 없이 복제, 송신, 전송, 출판, 배포, 방송 등 기타 방법에 의하여 영리 목적으로 이용하거나 제3자에게 이용하게 하여서는 아니 된다.\n
\n
제21조\n
회사의 면책\n
\n
회사는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 서비스를 제공할 수 없는 경우에는 서비스 제공에 관한 책임이 면제된다.\n
회사는 아래 각 호에서 정하는 바에 따라 파트너의 귀책사유로 인한 서비스 이용의 장애에 대하여 책임을 지지 않는다.\n
파트너(매장 포함)의 휴업, 폐업, 회사와의 약정해지, 서비스 관리부실 등의 사유로 인하여 회원이 파트너에 적립한 포인트 및 수령한 혜택의 이용이 불가할 수 있으며, 회사는 이와 관련하여 회원이 입은 손해에 대하여 책임을 부담하지 않는다.\n
파트너(매장 포함)와 회원 사이에 포인트 및 혜택의 제공, 이용 또는 이와 관련한 일체의 분쟁이 발생할 경우, 회사는 해당 분쟁을 해결하거나 중재할 의무가 없으며, 이에 관하여 아무런 법적 책임도 부담하지 않는다.\n
회사는 회원이 서비스를 이용하여 기대하는 수익을 상실한 것에 대하여 책임을 지지 않으며, 그 밖의 서비스를 통하여 알게 된 정보를 이용함에 따라 입은 손해에 대하여 책임을 지지 않는다.\n
회사는 회원이 게재한 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성 등 내용에 관해서는 책임을 지지 않는다.\n
회사는 회원 간 또는 회원과 제3자 상호 간에 본 약관에서 정한 범위를 초과하여 서비스를 매개로 하여 거래 등을 한 경우에는 책임이 면제된다.\n
회사는 서비스 이용과 관련하여 관련 법령에 특별한 규정이 없는 한 책임을 지지 않는다.\n
회사는 통신기기, 회선 및 컴퓨터의 장애, 접속의 폭주, 제3자의 해킹, 전송된 데이터의 오류 및 생략, 누락, 파괴 등 부득이한 사정으로 서비스를 정상적으로 제공하지 못하여 발생하는 손해에 대하여 책임을 지지 않는다.\n
회사는 서비스에 대한 제3자의 모든 불법적인 접속, 전송, 이용 등으로부터 발생하는 손해에 대하여 책임을 지지 않는다.\n
회사는 제3자가 서비스 내 화면 또는 링크된 웹사이트를 통하여 광고한 상품 등의 내용과 품질에 대하여 감시 의무 및 기타 어떠한 책임도 지지 않는다.\n
회사는 회원 간의 회원정보 등록, 서비스 이용 과정에서 발생하는 명예훼손, 개인정보침해 또는 기타 불법행위로 인하여 발생하는 손해에 대하여 책임을 지지 않는다.\n
\n
제22조\n
손해배상\n
\n
회사 또는 회원 중 어느 일방이 본 약관에 정한 사항을 이행하지 아니하거나 위반하여 상대방에게 손해를 입힌 경우, 위반당사자의 책임과 비용으로 상대방이 입은 손해를 배상하기로 한다.\n
상대방이 위반당사자의 위반행위로 인하여 제3자로부터 손해배상의 청구 또는 소송의 제기 등 각종 이의제기를 받을 경우, 위반당사자는 자신의 책임과 비용으로 상대방을 면책시켜야 한다.\n
\n
제23조\n
해외 이용\n
\n
회사는 회원이 대한민국의 영토 이외의 지역(이하 해외)에서 서비스를 이용하고자 하는 경우, 서비스의 품질 및 사용성을 보장하지 않는다. 따라서 회원은 해외에서 서비스를 이용하고자 하는 경우 스스로의 판단과 책임 하에 서비스 이용 여부를 결정하여야 하고, 서비스의 이용 과정에서 현지 법령을 준수할 책임은 회원 본인에게 있다.\n
\n
제24조\n
권리, 의무의 양도금지\n
\n
회사와 회원은 상대방의 사전 서면(또는 전자적 방식의) 동의 없이 본 약관상의 권리 또는 의무의 전부 또는 일부를 제3자에게 양도, 이전, 증여하거나 이를 담보로 제공할 수 없다. 다만, 회사와 계열회사간 인수, 합병, 양수도의 경우, 회사는 약관의 개정과 동일한 방법으로 할 수 있다.\n
\n
제25조\n
기타\n
\n
본 약관에서 규정하지 아니한 사항은 관계법령 및 일반 거래 관행에 의한다.\n
본 약관에 대한 해석 및 분쟁은 대한민국의 법률을 적용하며, 소송이 제기되는 경우에는 서울중앙지방법원을 전속관할로 한다.\n
\n
부칙\n
\n
공지일자 : 2024년 2월 17일\n
\n
시행일자 : 2024년 2월 21일\n
\n
    </string>
    <string name="string_agree_privacy">
        고객님은 개인정보 수집 및 이용 동의를 거부할 권리가 있지만, 동의를 거부할 경우 서비스 이용이 제한됩니다. 그 밖의 내용은 쿠모 개인정보 처리방침을 따릅니다.\n
        \n
        \n
        분류\n
        \n
        필수정보\n
        \n
        \n
        수집/이용 목적\n
        \n
        계약의 이행 및 서비스 제공, 상담, 불만, 인원 처리, 고지, 안내사항 전달, 서비스 이용실적 정보 통계, 분석, 불법, 부정이용 방지, 신규 서비스 개발 및 서비스 개선\n
        \n
        \n
        항목\n
        \n
        생년월일, 성별, 이메일 주소, 휴대전화 번호\n
        \n
        \n
        보유/이용 기간\n
        \n
        동의 철회 또는 탈퇴시 지체 없이 파기\n
        단, 관계 법령에 따라 보존할 필요가 있는 경우 해당 법령에서 요구하는 기한까지 보관
        \n
    </string>
    <string name="string_agree_marketing">
        이용수칙1\n\n
        이용수칙2\n\n
        이용수칙3\n\n
        이용수칙4\n\n
        이용수칙5\n\n
        이용수칙6
    </string>
</resources>